天高地闊受過苦洩盡氣 得我陪伴妳 ~不撤不散

齊齊來到天后 灣仔了解我的悽慘
金鐘站不往後退